啲女權撚真係痴撚咗線

呢幾句statements 根本無立場 咁都可以話人係sexist 係咪傻撚咗？